一定要打埋推國際線 先有希望

而家最緊要係推國際線 將所有香港發生嘅嘢掉晒上網 尤其係黑警暴 要全球各國知道 同埋要俾各國市民知道等佢哋同情我哋 幫我哋 叫自己國家嘅議會出手 同埋要佢哋排共

要借武肺 嚟多次八國聯軍 夾擊中共
呢期中共咁大動作 想快手搞掂香港 因為再唔搞無時間搞 遲啲武肺完咗實俾人追討

呢段時間一定要落重本錢 喺國際線幫手數臭中共
全球假貨 劣質貨 搶各國資源 奶粉 人民質素低劣 散病毒 食野味 殘害動物 小粉紅 絃富 新疆 西藏 所有衰嘢掉晒上網 好多外國人仲未知中共有幾黑暗 有幾低質

難聽啲講 靠香港人自己好難打得贏 罷工又唔得 勇武又唔得 咁嘅情況下 唯有搵外援 係衰仔啲 但都叫係一個方法
而且好有效

食住武肺個勢 台灣地位已經上升好多 佢肯幫香港人出聲 已經好有用 中共又奶晒屎 淆晒底

香港人咩都唔敢做 但上網幫手cls 無危險性 做鍵盤戰士得啦掛 香港人最拿手嘅嘢點解唔做

今日有幾個post寫得好好，方向好正確，大家可參考
雖然標題有d負但內文正路

【以正視聽】香港戰爭已經無可能係一兩年打得贏

【真心問】其實而家街頭勇武戰仲有冇必要？

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

文筆唔好 但真心話 討論下都好呀

自推

Push

多謝大家幫推 未必講得啱晒 有補充可以大家一齊講下 討論下 大家為件事好 一齊加油

(大家都知, 但好多人英文唔好 都係等RETWEET其他人post/ comment少少咁

你下次連埋link俾人推